箍牙邊間好

旺角余崢X正垃圾

中環Smile Creation
不過價錢小貴

Noted with thanks

Cwb黃偉光
Cool緊 醫生細心

Dr Michael S Cooke @ central

Dr Nicholas Tsang

[多圖超長篇] Invisalign隱適美透明牙箍 真心分享/你問我答

康齒堂唔錯 又唔貴 如有需要 可搵我做介紹人 你可以減3千